咪撚再表白喇，直接問俾唔俾扑好過喇

反正周圍都係雞

溝返來唔扑 咁溝來做乜？